麥美娟向林鄭爆粗 建制派怨氣大爆發

行政長官林鄭月娥上周六宣布暫緩《逃犯條例》修訂暫緩前，在禮賓府會見一眾建制派人士，據傳，工聯會議員麥美娟在會議上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《東周刊》向多名知情人士了解建制派怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因林鄭煞停修例前僅知會少數行會成員，大部分建制派仍蒙在鼓裏。據悉，麥美娟在會議中大聲説：「你太天真啦！依家就算暫緩（修例）人哋都唔會收貨！」

林鄭解説係工作做得唔夠好，麥美娟扯火，話「唔好賴解説工作，一開始特區有政府就低估政治形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀！」林鄭一臉錯愕，但繼續努力辯解。

麥美娟谷爆繼續狂數，話一味叫建制派唔好動搖，所以即使有逾百萬人遊行反修例，工聯會依然去美國領事館拉橫額鬧美國佬，麥繼續說「依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定？」麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

漁農界議員何俊賢加入護花，力數林鄭令建制派今後難以面對街坊，選舉將陷苦戰。同場你建制派你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有建制派議員對麥美娟呢番烈女舉動叫好，直言講出部分議員心底話。有建制派話，今次撐修例弄得身心俱疲，擔心多年地區深耕細作一鋪清袋，問特首係咪無當佢哋係盟友，「過往好多政策都係一推就推，都唔同我哋商量，今次轉軚又係咁」

《東周刊》問過麥美娟，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，會議内容唔講得」。

向各位隆重推介
由林奠引入
全新概念－「直立式」道歉

張蓆變左粉

做走狗做得咁爽，現眼報啦

自己攞嚟賤

邊個係麥美娟

麥美恩就聽過

給我打給我打 給我往死裡打... 瘋了 都瘋了

東周刊

仆你個街，好撚正，完全想像當時咁嘅情況

麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

屌你周星馳咩 人地都要支芥辣 繼續吹

有冇巴打改改政總更衣室篇文，改做麥美娟

企錯邊 怪得邊個

依家話撤就撤，咁當初有過百萬人上街，嗰時又憑咩咁堅定

如果真係有講過 呢句講得好好
都唔知 777係咪忽上腦
當晚串柒柒發聲明堅持二讀
唔講以為佢背後有幾大靠山 撐住儡

點知要跪低

為建制保票而出既新聞，還掂林鄭都企硬唔落台，等佢一個食晒

條路自己揀
仆街唔好喊

佢夠膽公開屌林奠先算啦

佢地做區要跑數好慘架
如果選唔到區議會仲要俾人淘汰byebye

唔好亂信，呢d風極有可能試水溫!
政府一日無親自確認同答應示威者訴求
所有野都唔可以相信!

我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀

原來佢地會介意
無諗過佢地有羞恥之心

有聲有畫面，好嘈

見到100萬你咪又係死撐林鄭，喊乜撚
求仁得仁姐

笑撚死

推到佢雙失

麥美恩

Um...
星島黎 又想幫建制洗底 信唔信你諗你

漁農界議員何俊賢加入護花，力數林鄭令建制派今後難以面對街坊，選舉將陷苦戰。

何俊賢條弱智功能組別,驚閪選舉咩

有錄音流出就正

抵啦
唔想支持又要投贊成

咪係 d on9 連星島都信

Carrie Lam can cry on command, except when apologizing to a city - Late Show with Alice Mak

「屌你老母 我唔撚洗選啦！」

講多兩講就玩炸彈㗎啦

巴打心水清 一日未有片我都唔信
冇片你話林鄭月娥幫緊習近平含撚都得啦

咩叫花

東方任噏都得，點知係咪作故仔

賤視人命既人，
有資格做直選議員?
俾佢做仲對得住烈士

唔好亂信任何風其他巴打已經講左好多日
但仍然好多人信以為真

唔好講到佢地有得揀咁啦

內鬥真係無得頂

建制派做議員做到咁無禮貌

星島

好睇過睇戲

蛇鼠一窩

估唔到Mayanne係咁既人

分化好時機

有聲post

有冇娟姐長輩圖

哈哈哈 之前仲估緊邊個。都似係佢喇，佢d票源最唔穩陣。

留意返，佢無跪低，仲係語言偽術

依條友本身都係牆頭草，初時係泛民，後嚟轉軚做獻世派

好想睇片

初頭係咩黨？

開晒名
睇嚟第一個玩完會係麥美娟,拉佢入泛民陣營啱晒

屌你地唔好亂信d風

咩證據都冇點解要信

如果有地區文宣組再落區播片, 可以試下乘機用番佢地嘅技倆分化下建制派嘅票

民主黨

麥美娟鬧足5分鐘收唔到制，林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

JM9

點都好啦，總之見到麥美娟都係要繼續屌

癡線
一邊就騰雞到瘋狂大叫
一邊就日日隊幾刀佢嘆
好睇過宮心計

都要班友肯畀票先得,隻鞋唔擦到反光佢要返去做社區主任

係時間分化愛國選民

寫到好似個記者有份開會咁

至少要有聲帶先信，民建联工联会想扮無辜博同情？

反了 反了

最撚憎長頭草

有無人發覺個post好嘈

原來建制內部都唔用警方個個數

佢應該係驚無左份工，大家識做
佢個票倉應該容易搶

建制派一直堅持硬推
係林鄭一意孤行停咗

哇！建制花咗咁多錢、咁多年搞蛇齋餅糉，依家唔洗一個月就清袋，隨時立法會議席不保，唔屌林鄭都唔係人啦

建制狗唔好扮野，我一樣要你票債票償

屌 呢啲稿唔會憑空作到囉呃你做乜，一篇花邊新聞可以幫建制補救到幾多呀

唔係好信

之前有個post

葉劉 1賠1.5
鼠王芬 1賠3
菲律賓博士 1賠5
容海恩 1賠20
麥美娟 1賠20
以上皆是 1賠100

有20倍

佢當時最多係民主派啫
但肯定冇入過民主黨

>林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

我信有鬧過佢
不過真假都好，你班人都係爭唔落，死要撐又係你地自己揀既

屌你老味班保皇狗見到政府失勢即刻割蔗
淨係顧自己d選票
話知你開會鬧9定殺9埋林鄭都唔會有人多謝你啊仆街仔

吹風吹到要淋病落台,反而唔係好事

應該由得件犯婦人繼續做,吸民怨

葉劉應該暗地裡好爽，唔似咁低賠率喎

Who cares? 我理撚得佢地磨豆腐？

護花我笑到仆街

之前又話係 x你老味？

正解,保蝗想借淋病甩身

無咁易

你試下日日俾人x

有冇講過上面說話就好難證明
成班建制派同777開會 唔屌佢 唔通刷鞋咩
正常都知影響選票 建制派好嬲啦
然後打比佢又唔答支持777 又唔否認

駛呢條八婆咩

麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

好戲

二百萬人唔投建制姐，仲有五百萬人投架麻，驚閪咩

仲賴解說
而家係唯一既司法獨立防火牆都想拆埋,解條撚咩
呢幾年建制呢邊太惡啦,無所不用其極,又DQ,又夾人番大陸
惡哂,諗住香港人根本冇力反對,任湯,諗住呢次都好易攪掂

又會無啦啦流到啲開會內容出嚟嘅
擺明啲建制見唔對路 特登造出嚟同林奠割想箍票

"往死裡打" 香港政府版

當故仔笑下就算啦，唔好當真

咁孽瘤係咪花

麥美娟真係好需要議員呢份工

屌 下屆落選 咪去譚仔做囉

呢件八婆

應該係真 狗咬狗

係咪又正苦放風出黎試水溫阿

屌 李國章都話文匪大公冇人睇啦

當初成班見林奠堅持 梗係啊爺力撐啦
跟住做實冇死

精人出口
爛頭卒

林奠應該學下雜仔噤講，有咩我一力承擔！

要知道佢嘅議席係僅僅夠票，今鋪林鄭錦玩第一個要制旗嘅就係佢，爆都好正常！

根本今日下午個記招道歉就係做俾建制派睇
李慧琼仲衝出黎話接受道歉
二百萬香港人出黎遊行？ who fucking cares?

呢D咪識玩

潛伏咁耐就係等機會屌柒佢

有咩人可以屌到佢流馬尿

建制都咁講，泛民想縮都縮唔到

林鄭：本人老母在天堂

唔好on9啦 三十幾個建制派議員，會有秘密？

給我屌，往死裏屌

佢又蠢唔晒喎

PUSH

唔駛放風 建制 票債票償

大佬 區議會選票得百四萬

上街成二百萬人 真係驚到喊

笑撚死 係咪作㗎 我睇得好爽

給我打，把她往死裡打

建制難面對民眾就梗架啦
一出黎就比人屌老母,去到邊屌到邊
做到共狗,有榮華,預左啦
到時選舉大家識做

咁就要繼續屌啦

佢有無話東亞銀行無人去？

選票好誠實

最大輸家

作故仔？

兩邊都抵死
同埋想想講而家啲建制派議員水準真係好撚低
趁今次機會黎緊區議會同立法會選舉收哂皮就最好
唔係話吹奏老鼠成
但人地真係有學識，滿肚墨水同埋識講野
對比而家呢班建制派，學識唔係高都算啦，最多就係元秋呢啲潑婦罵街既垃圾
呢啲人對得多真係智商都低一截

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［集思廣益］發夢6.21會上前線，求各位義士提供寶貴經驗

笑到好辛苦

Fake news
Plz focus

老作啦
建制不嬲落區都成日俾人屌㗎啦
至少我見親都會屌咗先

分裂建制有利抗爭

搞人老公佢就叻

過百萬人上街仲去美國領事搵橫額
笑撚左 當正佢地係小丑

隨時佢都無工開

打! 給我打! 給我往死裡打!

我包你地下届輸撚硬

其實建制冇得揀，啲票係來至呢邊黎，只係林鄭霸權，一意孤行，唔聽意見同溝通。

瘋了

即使係建制都好
反正佢地係鐵票 根本唔洗咁叻淨係政府話做咩就做咩
學似何君堯面皮厚過紙皮既就得
d啊伯啊婆又唔會睇立法會辯論

漁農界別係功能組別當中最廢。

六月上映《特區首長：內戰》

不如作埋其他女議員既版本

聽完心中好爽一陣清風吹入心不過戰鬥仲未結束香港人仍需努力

係啦喎~新年派吓利是封，端午節笑笑口派吓粽俾d公公婆婆，假仁假義同d公公婆婆影幅合照逗咁高人工？依家d狗日曬雨淋包屌都係兩皮多d，你嬉皮笑臉喺安全屋逗緊幾錢一個月呀？收皮啦！

狗咬狗骨係好睇嘅

不過唔好唔記得我哋仲輸緊0:5呀

唔好俾人分散注意力！

麥美恩依招醒
置死地以後生
實有d人話麥美恩敢作
敢為值得支持

爛花都叫花

啱啦，啲議席無曬就好，無得每個月逗十幾萬fatfat

關我撚事咩 就算建制派械鬥槍戰死百令二百個都唔閪關我事

林奠搞到工賊會又要動員多啲掌心雷,先保到議席, 俾你都火啦

點會雙失，係冇大錢搵

漁農界議員何俊賢加入護花

學鍾樹根返支那種蕃薯囉

何俊賢加入護花

花??

寒戰3

今屆區會收佢皮啦

重點係唔好再講咩救人重要過撤回，or vice versa
放人撤回，同樣重要，而且要同時達到

咁王國興都有撈

lm

中國藉傀儡林鄭月娥在接受CCTVB訪問中，炮轟麥美娟和石禮謙等人，稱他們就是香港立法會的毒瘤。
林鄭談到：「如果你作為傀儡之首，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領香港在大灣區中不斷輸送利益，你就是舉手機器的領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，立法會有太多機器他們投票都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是傀儡之首。」

林鄭:「在更衣室麥美娟常常痛罵一些年輕建制派，這在正常不過了，不過也有舉手機器被激怒的時候，記得在一場內會中場休息的時候，麥美娟的投票按鈕很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進立法會的舉手機器，當時很多機器都已經無法容忍麥美娟的所作所為，在加上那些常被他欺辱的機器無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了麥美娟，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的梁美芬更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時葉劉、葛珮帆這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

林鄭：「當發生那件事情後，麥美娟的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2019年大會後麥美娟正是用這根鐵棍報復了梁美芬，在最後一場對陣泛民主派辯論結束後，全隊回到更衣室，葉劉諷刺性說道：『最佳捕鼠立法會議員，明天我們就要回家了。』」

「鼠王芬臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像鼠王的性格，果然在鼠王再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在葉劉毫無防備的情況一棍打下，葉劉挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是鼠王芬，不等葉劉起身，鼠王芬又是一頓亂棍爆打，葉劉在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的麥美娟可不會放過這樣的機會不斷說道：『鼠王，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「麥美娟的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去葉劉就昏死了過去，打的興起的鼠王芬怒了，朝著麥美娟吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』鼠王芬也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』鼠王芬沒有在回應麥美娟什麼，如果麥美娟手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的石禮謙按著計數機嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了，二千五百萬啊！』」

明明係屎，花乜撚野呀花

特區政府建制之宮心計

椰菜花就有佢份

唔知點解覺得好好笑

林鄭會唔會真係做丑人 用苦肉計團結香港 收建制派皮
因為真係幾難可以失敗成咁

講真如果佢無爆粗一定會話佢無講過 依家淨係話唔講得

孽瘤喺現場應該弦陰嘴笑到gap gap聲兼笑到有八舊腹肌

呢嗰係建制派既文宣，睇完就算。

大家唔好咁開心住 政府仲係無反應

曾鈺成:「在立法會上林鄭常常痛罵一些年輕議員，這在正常不過了，不過也有議員被激怒的時候，記得在一場修例運動中場休息的時候，林鄭上半場道歉得很不自在，回到禮賓府用紙巾怒砸一位才進立法會的議員，當時很多隊友都已經無法容忍林鄭的所作所為，在加上那些常被他欺辱的議員無法阻止一幕發生了，至少有10人群X了林鄭，你可以想像被10人群X的滋味，在一旁的葉劉淑儀更是拍手叫好，不停大喊：『給我X，把她往死裡X！』當時石禮謙、梁君彥這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

冇睇錯你！麥美娟！
不過都唔會投你

慢慢割，血債血償啊建制派

抵啦

引渡條例修訂掀起十級風暴，連續兩個星期有數以百萬計市民上街反惡法、倒林鄭，林鄭月娥卻堅持只暫緩不撤回，周六宣佈所謂「暫緩」決定前，中午在禮賓府密晤建制派，《蘋果》獲得兩個消息來源證實，會面期間有建制派議員當面以粗口怒罵林鄭「X你老味」，指林鄭「只暫不撤」修訂，完全無助緩和民意，直斥林鄭「救唔到大家。」

蘋果都收到料 所以你既推斷係岩既

梗係嬲啦，最少都輸幾席

最廢又點?立會投票嗰陣計半票?

喊x2

想谷番啲聲譽？建制無一個係無辜架

葉劉一定係其中一個放風

下次呢d圖係fb直接攞link（開web版再撳全尺寸圖片）
唔洗down完又upload返去nacx
又可以幫連狗慳下流量

當故仔睇真係幾過癮
但只係故仔一篇, 睇完繼續抗爭

建制派無撚用

日後咪又係要盲撐政府

我係林鄭又屌返班狗轉頭啦

洗撚喊咩

割撚到變一粒粒原子

唔緊要，仲有20慢人支持修例！

呢次撐娟姐

林鄭：2百萬人屌我，我都未撚驚，我會驚你一個下屆都唔知做唔做到既人 記撚住你，你永遠既唔洗有希望做返議員

睇少啲CCTVB啦

麥美恩奶粉。。。

XYZ 佢。 其實好合理， 建制雖然係收錢，但佢地都係人， 甘樣比人過一野

建制派做場大龍鳳自保有乜好撐

你哋睇真啲

呢家建制派出緊口術放緊新聞

等啲人覺得佢哋慘同唔妥林鄭

想拎返啲支持咋

林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

做乜9

冇錯 咪理佢地

幫麥美娟件臭閪r票
收皮啦

毛哥應該最開心 黎緊場新東選戰打都唔使打 瞓喺度都贏

你班保蝗狗都有今日

唔難理解點解麥美娟咁火爆
不竟呢條八婆係一無是處
佢區議會個選區全部都係私樓
實俾人屌到仆街

海欣 翠怡 616個日夜晚太興大把位，可想而知 😂

理佢哋做乜，工聯會民建聯都係建第果邊，點鬧都好，一到要攪香港，即刻歸位啦，唔係信佢哋內鬥到會幫手啩

麥小姐夠膽屌林鄭，一定係收左美國錢

如果係真既 建制都幾撚仆街 唔係諗通過後人權受損 只係驚無人選佢！我建議宜家戰線轉去千方百計令佢地唔當通！包括揭發佢地種票 喺地區宣傳時重提保皇撐既送中有幾大鑊！

ex住翠恰
佢地成家人都支持麥美娟
次次上佢屋企 一講政治野都會同佢屋企人開戰 一個挑幾個
最後分埋手 結果最後見佢一兩個星期前個fb轉像轉埋反修訂個頭像

戲黎架
建制吹哩單野出黎係想拎返小小光環 咪撚信呀你班傻9hi

小心睇完呢d爽一爽無左團火呀

遊行人士有新牌攑

我睇左麥美恩

重衰過騎牆派
見建制個飯碗穩D就去做港奸幫手賣港

慘咩， 乜乜鄉親會顧問， 大把中聯辦扶持嘅組織會長爽歪歪啦

又係呢個垃圾黨

咁又點 不原諒 不放過
會繼續屌麥美娟

講粗口好唔理性

工賊會

“林鄭忍到呢一刻終於淚灑人前，麥美娟隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。”

屌

麥美娟大罵大幫忙
兩個夾埋施苦肉計！

夠創新

咪係
做得建制狗就預咗啦 成日派蛇齋餅稯 癲倒是非 呃票
依家係到扮晒慘 做咁多衰野，唔撚使還呀？
你老母閪 見到佢 實追住佢嚟屌